# 这是一个上传文件接口项目
商户在其设备上安装某个应用，该应用会向后台上传数据，获取配置信息。此项目提供一个上传接口，让客户端的应用可以通过这个接口上传应用中的日志数据。

# 运行环境
* Apache（PHP）
* MySQL

# 使用说明
1. 使用git克隆项目到本地的web可访问目录；
2. 在本地数据中导入`sql/app.sql`文件，此文件会生成一个名为`app`的数据库，其中有4张表，表中已有一些初始化数据；
3. `data`目录给所有用户分配写权限；
4. 在浏览器访问index.php文件，用于模拟商户上的应用。

# 接口使用
商户设备中的应用使用HTTP协议，将以下数据POST到`http://{www.example.com}/{app目录}/upload.php`。

* URL中需要的参数:

| 字段           | 描述          |
| ------------- | ------------- |
| equipmentId   | 设备ID        |
| type          | 数据类型       |
| time          | 当前时间       |
| authString    | HMAC签名      |

* POST中的数据应该包括：

| 字段           | 描述          |
| ------------- | ------------- |
| file          | 数据文件       |


